希冇巴打想要隻飯腳陪你一齊食你想食既野

唔會收錢，但飯錢當然係你出
亦唔好諗多左
講下我自己先
絲，22歲，樣貌正常
想識多d朋友，同埋hea時間

2019最新乞食方法

死乞衣

呃飯食扮識朋友

有閪就有免費飯食

有乜服務

請食飯送服務？

本身想屌柒你
但諗諗下 我想食你對奶 想食你個鮑魚
又可以一齊食我d精
剩食 無其他野
點 得唔得？

日日陪我食麥當勞ok?

屌你老母想識朋友
有冇朋友會比你無限痴餐？

想食辣但身邊啲朋友都唔食辣

樓主係Karen？？

可以 你睇住我食
你要識fd 同hea 時間姐 冇話要食野啊

你話大家出黎AA就話啫
三九唔識七叫人幫你出埋飯錢
你面皮都幾厚下
你面皮咁厚，要唔要考慮參選下特首

你想識水魚咋下話

你情我願姐，我又唔係拎支槍指住你地

咁有d野兩個人可以食多d款
例如（放題）
你請完我可以食多d唔同野
根據（邊制報酬遞減定律），你既滿足感都會多左
仲有人陪傾計
我真係唔知有咩問題lo

pmed

而家啲人都幾得閒 開膠po釣魚

其實識唔到女既男去食餐唔太貴係ok的
越樣衰呢個行程既回報越高

不過如果食好貴就唔抵了

請你食飯無所謂，
有錢無女。

讀完中四econ

Tg我

唔接受變態佬!